仆你個街，利記一拎冠軍香港就爆肺炎

屌你老母利物浦

正

樓主姓賴?

你條肉酸肺炎狗周圍瀨屎散播病毒tim la

樓主 & 世清

死猁狗正仆街 之前一路停賽香港都好地地

姓肉

佩哥好沒

姓萬 (獌)

又屈我利

不能同意更多

猁狗邪住香港

佩哥😍

估唔到利物浦咁快就開始收皮

咪又係因為你條死利犬邪撚住

樓主猁狗

仆你個街，利記一拎冠軍國安法就到

我反曼都唔撐你

肉蛇又盲反

樓主老母先係

國安法係cctai手足爭取番嚟
唔去搶左佢地功勞啦

利物浦幾時死

強

狗唔會中廢炎

呢個真